Dada真人喺我面前 你問我答

盡答(拍緊戲唔比人影相)

左邊定右邊大d

你係佢後面？

睇唔到，着到好密實，目測右邊

我望到佢正面

問佢幾錢個鐘

唔比同佢講野

dada Chan

屌你老母

come on

拍緊Dada dede精靈樂園？

係咪真係瘦咗好多

未知 但係有班幼稚園小朋友 估係類似既野

對腳好瘦，不過行路真係行到好八字腳，唔靚

應該okay佢瘦左睇落去細左

認真d啦又係你條仆街拍緊野上連登set個燈set19幾年屌你老母導演叫埋位喇仲玩右邊係啱嘅

好似娛樂圈都有兩個喎

我唔係做set燈喎sor
加上重未埋位

唔使影相，但你先證明dada

個樣同對樣已經睇得到係佢
喺九龍塘某幼稚園度拍
自己去睇

鍾意佢，見過佢一次真人，近距離

形容下衣著

幾靚
但係行路真係行得好八
唔鍾意果一種

香唔香？
有無連登acc

黑白色大媽大褸
黃色窄腳褲
人字拖鞋

個次又無留意到，感覺正常

同事唔好玩手機啦

但係佢應該都親切
見佢都無對住我地黑面
淨係望住啲小朋友知道邊幾個係特約
認完人就出去準備埋位

ching勿相認

腳趾靚唔靚
有冇搽腳趾甲油

影片場

食飯見過真人
係咪煙剷?

如果係真性格就好, 我都希望佢係一個親切嘅人

佢行路使唔使就住對波嘅擺幅去行

近視 無留意有無指甲油 腳型幾大

影到等位果度

有食
但係無對住小朋友
幾好

唔知 只知行路外八

靚女應該唔差真係

樓主小朋友幾大?

無小朋友
做緊幼師角色

靚唔靚過dada

見人見智
但我覺得佢係靚啲
同埋佢高過我
我唔覺得自己可以同佢比較

爆炸糖後係咪去左生仔？

等拎你簽名

佢着件褸太鬆我睇唔到

原來係你答
屌 咁我出返去

問dada攞正啲
話曬女神

我都無話係Dada答

樓豬一定好撚正 好想屌

你睇唔到點樣ff都得

can ?

ff下啦加油

比示意圖FF下

試過有人話我似佢（出道可愛啲果個樣）

學生妹個期就正 而家...

咪學生妹個樣
童顏啲姐

mk妹樣

你當係
悶到唔想解

大陸雞樣

咁又唔好咁講
大陸雞太柒無得比
dada真係唔錯

對波夾唔夾到腸

有溝就夾到啦
除非你好大碌

係撚 無D都唔好諗住夾到

樓豬幫手拍定一齊拍

我夾到牛奶樂
利申大C

唔係工作人員
扮幼師睇住小朋友

試過夾？

成大班人同佢食過飯 真人唔出聲係度玩手機

想識樓豬多d

試過
之前貪玩玩過

想識樓主多啲

唔熟咪唔理你
人地係大忙人又靚又有小小名氣

有無夾上癮

又宅又自閉
無朋友

以前喺屋企都會夾住果啲果汁凍棒睇電視

根本正常人就係咁 大部分人都唔會成日social

係班友講到咁係毒撚有問題姐

一定功力一流

而家無乜人會接受自閉唔講野既朋友

唔知
我方便自己咋

解凍啲果汁凍？

人有幾個真心朋友就夠

咁咪成街女人都夾到腸 咪撚玩啦

唔駛拎住啲野嚟睇電視

樓主大波波

係既 不過真係好難 識幾耐佢一有男朋友就唔會搵你

唔係硬擠出黎啲溝

屋啟徐晃幾大

唔算好大
正常

唔夠你徐晃大

笑撚咗 下次想食筒裝薯片又夾住啊

緊係答 夠位比你砌

都有得諗
好少會食薯片

而家係咪夾住部電話覆

佢砌都砌家燕媽媽先啦

對住成班小朋友
邊會咁樣做

王子公主開心得像有翅膀

提早性教育啊 善事

晴天陰天雨天跟你同渡過

關佢咩事

有啲小朋友喊
即刻比人cut左
我只可以請下佢食軟糖

唔想比家長鬧
份工緊要

熟女入廚房
正

晴天陰天雨天跟你同渡過 歌聲多奔放

碌鳩屌閪喇

睇電視咪知我有無吹水

聽住啲小朋友童言童語
好大對比

有無請佢地食波餅

最多拖下手仔
唔會抱抱
有啲家長喺度

可唔可以夾下我

No

有無諗過塞佢地個頭入條溝到

pt?

雖然好得意不過無
一陣比人話我戀童就慘

ys

有冇打鳩d小朋友 迫佢地屈服係你既淫威之下

咁驚閪

我150 塞我ok?

一巴一巴車落去 諗起都爽

有無圖 影佢啊

我都係小朋友
小朋友齊打交？？

唔要

拍片唔比影相

發夢果陣??

有無男友

150？

食檸檬

比爆炸糖佢

即佢性格應該唔差？

小朋友學咩人扮幻師

難以置信

me2
唔鐘意講野 一個人開心好多

高小小15X

有維他命c

無爆炸糖

應該
不過未相處過

扮到

事實

只係慣左獨處

比條原味腸佢 有啦掛

我有既野佢都有啦

佢有男朋友你有冇

咁矮點玩呢招

都話真
黑白褸
黃褲

問佢平時ig po相個嚫妹係咪佢個女

試過夾腸定試過夾牛奶樂咋
不過Dada一定兩樣都夾到

嘗試放開d自己？

樓豬起碼影下自己對腳黎睇下先好嘛

食屎啦你 冇你嘅事喇 圖都要人地出

正 冇咁困身

樓主幼齒

櫻樓主

同dada差唔多

圖中咪佢個女， 呀講錯佢家姐個女，

想推佢做童星？

樓主係火雞姐？

齊齊做雞

記住5好影相

唔係囉佢坐我對面影既
呢個人地老母黎架

佢都幾可愛啦其實

唔係
唔會自爆

加油

係既女神